---
layout: post
title: Тест системы комментариев
description: Тест системы комментариев
image: /assets/final_logo.PNG
comments: 'false'
---

# Тест системы комментариев

По данной ссылке тестируется система комментариев, однако вполне себе можно использовать данную страницу как некое подобие чата.

В общем каждый новый комментарий на этой странице проходит мимо администрации (одобряется автоматически), но не мимо системы. Стандартные ограничения в виде таймингов, количества и пр., действующие на весь блог, остаются.

<br>

***

<br>

<div id="commentics"></div>
